<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="109">
    <author>Ozz</author>
    <version>1.0.0.5</version>
    <iconFilename>icon_EverythingConstructable.dds</iconFilename>
    <title>
        <en>Everything Constructable</en>
        <de>Alles Baubar</de>
        <fr>Tout Constructible</fr>
        <cz>Všechno postavitelné</cz>
        <sk>Všetko postaviteľné</sk>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Everything Constructable

Buildings no longer appear instantly. Instead, placing a building creates a realistic multi-phase construction project with fenced sites, monthly progress, and resource delivery.

You can disable and enable this process at will. For construction projects, you can deliver material yourself to reduce the cost. Projects will take a number of months, depending on the cost.

You can pause a project if you want to wait and supply materials. You must always pay for labour, but can configure the portion of the total cost for labour vs materials.

Fully supports multiplayer. Excludes base game simple pastures and those in FS25_FencelessPastures.

Github: https://github.com/Ozz-Modding/FS25_EverythingConstructable

]]></en>
    <de><![CDATA[Alles Baubar

Gebäude erscheinen nicht mehr sofort. Stattdessen erstellt das Platzieren eines Gebäudes ein realistisches Bauprojekt mit mehreren Phasen, eingezäunten Baustellen, monatlichem Fortschritt und Materiallieferungen.

Sie können diesen Prozess jederzeit deaktivieren und wieder aktivieren. Bei Bauprojekten können Sie Materialien selbst liefern, um die Kosten zu senken. Projekte dauern je nach Kosten mehrere Monate.

Sie können ein Projekt pausieren, wenn Sie warten und Materialien anliefern möchten. Arbeitskosten müssen immer bezahlt werden, aber der Anteil der Gesamtkosten für Arbeit im Vergleich zu Materialien ist konfigurierbar.

Unterstützt Multiplayer vollständig. Schließt die Basis-Spiel-einfachen Weiden und diejenigen in FS25_FencelessPastures aus.

Github: https://github.com/Ozz-Modding/FS25_EverythingConstructable

]]></de>
    <fr><![CDATA[Tout Constructible

Les bâtiments n'apparaissent plus instantanément. À la place, la pose d'un bâtiment crée un projet de construction réaliste en plusieurs phases, avec des chantiers clôturés, une progression mensuelle et la livraison de ressources.

Vous pouvez désactiver et réactiver ce processus à tout moment. Pour les projets de construction, vous pouvez livrer vous-même les matériaux afin de réduire le coût. Les projets prennent un certain nombre de mois, selon le coût.

Vous pouvez mettre un projet en pause si vous souhaitez attendre et fournir des matériaux. Les coûts de main-d'œuvre doivent toujours être payés, mais la part du coût total entre main-d'œuvre et matériaux est configurable.

Prise en charge complète du multijoueur. Exclut les pâturages simples du jeu de base et ceux de FS25_FencelessPastures.

Github: https://github.com/Ozz-Modding/FS25_EverythingConstructable

]]></fr>

    <cz><![CDATA[Všechno postavitelné

Budovy se už neobjeví okamžitě. Umístění budovy místo toho vytvoří realistický vícefázový stavební projekt s oploceným staveništěm, měsíčním postupem a dodáváním materiálů.

Proces můžeš kdykoliv vypnout nebo zapnout. U stavebních projektů můžeš dovézt materiál sám a tím snížit náklady. Projekty trvají několik měsíců podle ceny.

Projekt můžeš pozastavit, pokud chceš počkat a dodat materiály. Práci musíš vždy zaplatit, ale můžeš nastavit podíl celkové ceny mezi prací a materiály.

Tato upravená verze přidává jako možné stavební materiály také vodu, stavební štěrk, štěrk, drcené kameny a kameny. Podporuje multiplayer. Vylučuje základní jednoduché pastviny a pastviny z FS25_FencelessPastures.

Github původního modu: https://github.com/Ozz-Modding/FS25_EverythingConstructable

]]></cz>
    <sk><![CDATA[Všetko postaviteľné

Budovy sa už neobjavia okamžite. Umiestnenie budovy namiesto toho vytvorí realistický viacfázový stavebný projekt s oploteným staveniskom, mesačným postupom a dodávaním materiálov.

Proces môžeš kedykoľvek vypnúť alebo zapnúť. Pri stavebných projektoch môžeš materiál doviezť sám a tým znížiť náklady. Projekty trvajú niekoľko mesiacov podľa ceny.

Projekt môžeš pozastaviť, ak chceš počkať a dodať materiály. Prácu musíš vždy zaplatiť, ale môžeš nastaviť podiel celkovej ceny medzi prácou a materiálmi.

Táto upravená verzia pridáva ako možné stavebné materiály aj vodu, stavebný štrk, štrk, drvené kamene a kamene. Podporuje multiplayer. Vylučuje základné jednoduché pastviny a pastviny z FS25_FencelessPastures.

Github pôvodného modu: https://github.com/Ozz-Modding/FS25_EverythingConstructable

]]></sk>
    </description>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/ECSettings.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECSettingsEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECConfig.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECProject.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECProjectManager.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECFenceBuilder.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECBuildingPlacer.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECTerrainPainter.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECSiteSound.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECConstructionActivatable.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECPalletCollector.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECSiteVehicleEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECSiteVehicles.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ECSiteDecorator.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECCreateProjectEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECAdvancePhaseEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECResourceDeliveredEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECCompleteProjectEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECSetModeEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECCancelProjectEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECInitialClientStateEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/ECHusbandryConvertEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/extensions/BuyPlaceableDataExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/extensions/BuyPlaceableEventExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/extensions/HusbandryFenceExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/extensions/ConstructionBrushExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/gui/ECConstructionDialog.lua"/>
        <sourceFile filename="src/EverythingConstructable.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/ec_fence.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence01.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence02.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence03.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence04.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence05.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence06.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/fence07.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/sign01.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/fence/sign02.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="assets/sitesafety/sitesafety.xml"/>
    </storeItems>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n" />
</modDesc>
